# DeÔnibus

## Teste DotNet 😃

Teste feito em .NET 5.0, API para viagens de Onibus

Armazenado na Azure, com Testes unitarios

https://deonibusteste20210216192354.azurewebsites.net/api/Trips/

Segue o collection dos request para o Postman

ex: https://deonibusteste20210216192354.azurewebsites.net/api/Trips/DeOnibus